成也連登，敗也連登.

當初攬炒巴成立攬炒團隊
及後有民間記者會出現
帶動了整個運動

之後作左首鄧光榮歸香港
變成唱k大合唱
以歌聲打擊退敵人

我希望連登唔好玩膠，膠化晒成個運動
從來都冇贏過，唔好再攞首歌出來大合唱打飛機...

我知好多人都會屌我...屈我係三毛

最後驅逐共黨，時代革命

pish

其實有歌係好事，聚左民心
但下一步要對準政權搵主線，但未有人搵到岩既npc接任務

有人話已經贏左咩？

晚晚都大合唱

唱完就走

慢慢就習慣了唱歌

《孫子兵法》兵無常勢，水無常形

個個都當條條例撤左

其實立會都未復會

語言偽術

港共害人，傷我義民
驅逐共黨，光復香港
天滅中共，還我香港

所以要搵主線

提一提大家

唔好變2.0嘉年華

依家個個都笑緊

何以。。。。

好快變今天我（其實已經係）

暫時還好，聚緊民心
要唱可以

但必須每次印一張落去唱
唱完一齊大嗌連儂牆，再散去

push

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

on99
本身民三個月都係週末做野
而家閒日唱歌 之後散 有咩影響
你咁撚多野講就一齊出東角啦係到9up分化
而且呢個運動無大台架

你唔係3毛, 但睇最尾果句就知係熱青城

其實美國幫緊手推人權法案

我地就唱呢首歌。。。

美國佬睇到都唔想幫你

見到啱的咪聽

唔啱的咪唔好聽

標籤人唔會有進步

睇埋今日幾多人你再嘈啦

Hi 陳雲弟子

咁大反應的你

係咪首歌你有份作

你係咪on9

次次都衝擊
衝完就走

慢慢就習慣了衝擊

你的批評適用於所有項目，你用短時目的去評價活動的作用，咁樣除咗一口氣殺晒黑警之外，無嘢可以滿足到你。

呢場運動一直無停並唔係勇武的行動，而係持續不斷唔同變化的活動先令到團火無熄到。

831後突然大家沉曬，然後光復香港之歌出現，先重新凝聚群眾注意力，只有更多的人參與, 先口以推動更有力的抗爭。

而家接近日日街坊落樓下食糖水，打狗或者被狗打你又睇唔到？大大小小的集會無停過。你淨係捉住唱歌嚟譴責，係咩用意？

絕大多數民眾運動失敗，係因為人民慢慢嚴倦，或者示威行得太前勇武，導致大部分群眾跟唔上而失敗。雨傘運動一樣，要推動和理非，同保守和理非要好長時間，唔係咁易。但要成功，必須有佢哋支持先得。

話人標籤 , 你睇下你個內容先啦

忠言逆耳

仲用人數打飛機？

唱歌同抗爭可以同時做

？

咁你出去叫人主動出擊打狗未呀？

人數又無用 ?

係呀喂
你覺得舒服咪得囉 唔夠舒服就再大啲冷氣

咁眾提醒一下唔好比唱歌的氣氛變成嘉年華ok?

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

你同鄭家富有咩分別

我地有2百萬人出來遊行

銅鑼灣見！

驅逐共黨 光復香港

不嬲做實事

分化post

不推文>負皮>上一頁

agger!!

贊成

推

港豬最愛和平打敵 有歌緊係唱左先
love n peace

敗你老母西咩
失敗撚

唱歌唔係主線

如果唔提就敗緊梗都得了

大台雙子：攬炒＋民間記者會

閒日主線ok?

唱完歌，今日咪又係行出黎

你想講啲咩姐dllm

唔係話冇大台咩？

有首歌好過冇呀
自己心態唔膠就可以啦

當然

但你唔知人地點諗

Push

咁今日有幾多人出嚟
咪知香港人係咪真係覺得贏咗囉

Pish

做多樣唔好唱完就走
可以試下唱完去貼牆

唱夠歌了
唔想再唱啦
死左好多人啦。

即係冇啦

五大訴求缺一不可
復唔復會撤唔撤都一樣

咁你都標籤共狗啦

咁係做得衰咪比人標籤囉

唔要再有階段性勝利

on9

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點會呀，大家當左攬炒巴係神咁拜啦

陳雲撚

你又做神呀？

唱歌唔係重點，重點係我地要唱歌與行動並存

無大台阿

戇鳩，人哋會因為你唱首歌唔幫你？

乜中共好驚首歌咩，成日唱無用

電視訪問話話四大訴求，笑撚到我

求大家對準政權
講驅逐共黨光復香港
我地絕對要有反共意識

的確係做到嘢

最後個句出賣樓主係陳雲打手

再有一大堆人出黎話唔好出去送頭

咁你 搏唔搏？

驅逐共匪，光復香港，揭竿起義，全民革命

曾玉成都讚首歌，自己諗下咩事

咪成日吹負能量

老老柒柒 依家行得出既邊睇連登

呢位朋友明白我意思

又屌人唱歌，唱歌係和理非 文宣活動嚟，你又屌乜鬼，兄弟爬山去咗邊，你唔屌對家係度晒時間屌自己友屌和理非？

其實都啱，唱完就完左，嗌完又無實際成效

咁下次我多d開打飛機post

唱歌擊退到敵人就唔會咁啦

唱歌係ok 但唱完就要行動 唔好當唱咗就完成使命

屌係進步

你返工都有人屌你啦

總知唱歌要適可而止

對

唱夠就move on

唔好loop

又係街組樂團表演呢首歌

撤唔撤大家都唔會就咁算

咩而家攬炒巴同大家有停手咩

呃到人

又話要上903 唔知想點…

請用不推文回覆

無

驚out focus
所以提下大家
要keep住團火

唱唔緊要 聽到有人笑住唱 on99

虛榮心

驅逐共黨，光復香港，時代革命，港人覺醒

原本做緊嘢嘅繼續做嘢
而家一定多班左膠和理非出嚟唱

overall人都係多咗冇課
部份認同樓主 不完美 可改善

唱歌可以發洩壓力 已經好有用

唱散晒個運動

唔好盲目focus黑警 主線一直都應該係政權身上

黑警係重點 不過係大支線 一條貫穿成條主線嘅支線

你班柒碌正事唔做
一味識屌
咁叻就自己搞單野等人跟囉，冇大台呀嘛

不如叫二百萬人出來一齊唱呢首申請健力士世界紀錄呀

曾玉成夠話831以外傾雙普選啦，你自己諗下咩事

唱啲撚屌歌根本唔知做乜鳩

運動到了某個點，係需要注入新嘅力量，呢個時候首歌出現左，更加凝聚民心。
唔通下下要街頭衝突呀
你唔係以為 眾人皆醉我獨醒呀嘛

攞美國旗算唔算？

屌你一毛中無資格收

拿我唔準你咁講嘢

55

關連登咩事
連登係平台唔係大台

本身係和理非既，有無歌唱佢都唔會衝

無關係

不嬲都冇錢收

唔係話唱歌唔得
但唔撚係淨係唱歌呀

販民仲坐係精英光環下面
唔肯正視自己對政權已經冇實質影響力
咁和理非再多人都唔會真係有用

音響升級
大聲唱歌
開電話電筒

其實同大嗌一樣，都係係屋企叫完咪又係無嘢

最怕唔係啲人唱歌，最怕係慢慢啲人連歌都唔出嚟唱，到時真係收皮啦

支線都變主線

其實提議叫人做多步咪算，和理非活動係度屌人和理非，明明兩個月前講好兄弟爬山和勇合一

但有班人呢兩個禮拜唔知邊度彈出嚟係度日日出post洗版屌和理非同和理非活動，係咪想屌走晒同路人先安樂

請相信有一半群眾比你有智慧

提一提另一半無問題，但失敗論好難睇

泛民同和理非一早無從屬關係

和理非多人少人關泛民咩事？？一個無大台的活動，無喇喇又扣帽子

自從首歌多人唱，已經不停有人係度矮化黑化首歌

睇黎敵人真係好驚首歌帶黎嘅效果

講完又講，不分化不割蓆

勇武嘅繼續勇武，和理非繼續和理非，各有各做

反而依家見到嘅係勇武都開始進步救人私了

不推灰機/懷疑分化文

唱歌都要捉鬼

見到有人唱歌心口有證件

都開電話影相zoom睇下人咩機構

走過去問人地張證咩來

咁點先係抗爭? 同警犬打就係抗爭? 咁我想問打死左幾多個警察, 又傷左幾多個手足, 當中又有幾多係永久傷殘?

唔係割蓆, 屌我都要講, 和理非先係最大力量, 勇武真係另好多人少出左, 令運動冷卻, 咁難得有機會用歌聲帶返起場運動, 又要俾人鬧唱歌

同一段野可以apply落遊行/連儂牆/人鏈
往好處想啦

根本無成個,
攪撚左咁耐,
五大告訴求是撚但撤左一個
個一個仲係本身同撤左無咩分別
眼見被捕人數愈黎愈多
最緊要,係唔撚夠勇武
手足比人打好多人就食花生.拎撚住部柒頭手機拍片就算
救人唔係一個半個救就得架啦,要幾個

等睇層主推到變今天我

推行動post

天滅中共

其實每次見有新抗爭方式就出黎嘈呢樣果樣，無用，唔好做果班人係諗乜？
當初連儂牆嘈無用
地區遊行嘈無用
事實上一日未成功，一日就不停試不停變不停做
到今日相信無人敢否定地區遊行同連儂牆起左咩功效
咁快就走黎否定作首歌嘅人唔係分化係咩？
有人話過以為淨係唱歌唔做其他野咩？
唱左幾日閒日一個節日，尋日已經開番戰啦
連儂牆每日有人貼緊，攬抄巴繼續登緊報
比啲鼓勵，各有各做，多線齊發，ok?

前缐有時都要休息，大家都加油，各有各做，唔好停

大家抖下
今日開始恢復行動啦

好多和理非阻勇武先令到勇武少人出左

唔好調返轉來講

唔關lihkg事

係大家有獨立思考
唔好推連登做大台 五毛

知唔知咩叫各有各做

你邊度見到唱歌嗰班話贏左?
除左班藍絲廢老之外, 無人當撤左
想分化咪直接講囉

善用不推文回覆

咪就係,唔撚使叫你勇武,
最撚基本罷工都做唔撚到
罷工唔係要手足擋撚住道門,
D人番唔到工,咁叫罷工
係自發性罷工
如果真係做得到,好過你燒垃圾,
塞馬路啦

你聽下出邊班c9先講

星期一返工啦

知唔知當初唔係衰今天我 係衰你依啲分化撚 你咁得閒唔去推915post 係d咁重要的日子仲開po分化

我唔提人地就唔會當係？

哦

班戇鳩師奶睇CCTVB, 關連登撚事?
上得連登除左你之外, 根本無人覺得嬴過啲乜

依家先黎出post推上熱門互屌
善用不推文回覆

真心 我一直都唔覺lihkg係大台
只係得班冷氣軍師

唔唱個d時間咪又係係屋企上連登 有咩問題？
最撚憎你呢d分化撚

你覺得好少人睇連登咩？

冇ac only

睇到依度 大家知依條友咩料 可以負皮上一頁

連登既好多都好清醒 已經好多post屌過呢個問題 各有各做啦 唱歌唔代表唔做其他野 唔好再咁多個post係到眾人皆醉我獨醒啦

我都唔明點解唱歌就唔幫

想你專注返個運動啫

人哋冇你咁on9

試下嚕

最唔專注好似係你

首歌一出已經想分化
呢個幾禮拜不停有人出post分化勇武和理非
打仗都要有文宣組, 歌曲正正用黎宣傳

善用不推文回覆

輸唔輸得起呀？

你咁諗我都冇法

你都on9，關首歌撚事？

有

睇下點

分化唔到就九唔撚搭八
總之上得連登既人, 無人覺得有野贏過

好肉酸呀

好多人都覺得有階段勝勝利

驅逐共黨 光復香港！！！

勿分化

求鳩其搵段片貼上黎就代表連登?
你唔撚貼民建聯

又係嘈呢首歌
今日915留返啖氣陣間好過啦

預左你會屌我

拍哂手 你選擇性失明定失聰

你個口號mix咗城邦同港獨wo

貼蘋果又唔滿意

屌，今日未出嚟做實事，總想點啊？
唱吓歌幫自己打氣又得罪你
唔鐘意未唔好唱囉

咪撚9up啦
大把人仍然堅持五大訴求
晚晚都有人嗌你訓撚左啊？

不推文回覆屌鳩呢d傻鳩就夠

大家習慣首歌嘅原因
係攰、冇方向、驚
你就算掹走咗首歌從未出現
大家少咗個寄托 都唔會叻咗
同首歌一點關係都冇

反而應該鼓勵大家
感動過後重新上路

何以.....

你條柒頭係度廢up令到少左人出黎
唔該講返d有用既野

如果係國歌，可以振奮士氣，唱都無問題喎

佢條撚樣根本係到放稻草人引你地同班三毛互屌
上面班撚樣都認得啲名

唔好成日唱嚕

即係其實今日都大遊行啦，和理非究竟受唔受落唱歌呢套睇今日遊行人數係咪多過831咪知
呢個moment仲嘈嚟做咩

出唔出唔係我一個可以改變到

共狗真係好驚人唱呢首歌

咁推到呢首做國歌點睇？

唱咗兩個星期 人鏈兩個星期
士氣加咗落藍絲到

咁你唱多d

你分化

首歌啱啱製作出嚟 傳唱度一定高
口號之上 凝聚到人 都係好事

不過其實我哋講嘅嘢冇抵觸嘅
最緊要大家認清事實
唱多啲 同時再做多啲

一開始熱狗未轉嚟連登

唔啱聽的嘢就係熱狗

我係鬼

唱歌會膠化 瓦解抗爭力量
不了

隨便講 忠言逆耳

兄弟爬山姐

915仲嘈首歌
咩用意好明顯啦

係推都推行動post啦

一早贏左
而家係拎光環

唱下歌又比你話死

大佬唔係唱今天我，係唱一首大家公認為國歌既歌。

首歌出左除左團結左之外我見唔到有咩唔好既地方

第一日己經講要對準政權
奈何市民只喜歡同警察玩遊戲

其實每次出現新嘢都有人話
輸了 有大台了 有左膠了
民記啱啱出 有人話扮大台 不代表我
連儂牆遍地開花又有人話 2014雨革乜乜77
遍地開花遊行又有人話對唔準政權
乜撚嘢出現都會話係輸嗰班人
諗一諗乜撚嘢先真正係輸
無人理就宜已係輸啦

起完你底
原來三毛咁鍾意屈人贏
大家明哂

大家請集中推行動post咪撚理呢啲垃圾post

都幾無聊，成日拎呢樣野嚟講
又唔係因為唱歌而無晒主線，閒日平時都唔係日日有副線啦
如果因為一首歌而收皮，你哋會唔會太睇小今舖香港人嘅意志

有冇人聽過歴史係一個循環

咁推到上國歌嚕

你叫到人唱少啲咩柒頭

驅逐共黨

時代革命

驅逐共黨
時代革命
光復香港

得你以為可以

以歌聲擊退敵人？你估係卡通片 唱K小魚仙 咩

笑撚死

唱歌冇問題
但要記住五大訴求缺一不可

咁你就收皮啦分化撚

香港獨立 治本救港

收皮啦你
唔夠人講就話鳩人分化撚

從來都係小眾

民心所向就當然用各種形式支持

只不過係一部分鍵盤狗把自己看得那麼高.jpg

咪撚再推
又係呢啲乜柒都屌一獲既冷氣軍師
而家閒日唱幾日歌都比你屌
有冇阻到其他行動呀？
咁撚鐘意屌 你出撚左門口未呀？

佢哋所作所為就係咁搞笑。現實世界嘅敵人係唔會好似魔法少女世界嘅敵人咁，企定定聽你唱歌？人哋係受過軍事訓練嘅黑警。

已經有散水撚話今日達左標
唔好送頭

跪人指罵批評當食生菜

又階段性勝利

痾緊屎洗唔洗話埋比你聽

又分化

正宗柒閪
你話首歌會累輸
我話你呢種人乜柒都屌又唔做實事先會累輸

咁你咪繼續

無錯呀
我會繼續唱歌 周末繼續出去
我而家就係銅鑼灣喇 你呢？
繼續留係屋企涼冷氣玩分化啦

如果起前線放旗，班狗，大家懂的

痾緊屎呀答撚左你都仲要問

唔啱聽屈落熱狗咪得

唔信我出左你咪屈我係屋企涼冷氣嚕

仲以為有咩見解

係咪出左要大大聲話比人聽？

ok咁我 比d掌聲你

好快佢哋又話提出意見嘅人係分化撚、鍵盤戰士。用「和理非」呢個理由撻你。

呢個有point！

做到嘢就功勞歸自己

唔啱聽就話你三毛，分化撚同熱狗

唔係唔比唱歌，但歌聲係打不倒中共政權

唔好再屌首歌啦

五大訴求
決一不可

agger

啱呀！
我做野果到D藍絲廢老見到唱歌
會話「唱歌好啊，由佢哋唱囉，好過搞事」

運動係要不斷咁變
提醒唔好沉迷唱歌出發點係好
但唔應該屌手足唱歌

滅士氣之餘屌完就會好轉？
怕運動就此止步不如諗下新方向

唔屌唔鬆化

有人話唱歌就赢咩

睇返前邊有人已經share左條片

乜佢地思想咁幼稚、狹窄架？
咁每個人都係唔同嘅獨立個體，想法唔同有乜出奇？
唔明白點解佢地一聽到唔順佢哋意嘅說話就即刻標籤人。咁做會威啲咩？
最憎果啲左膠輸打贏要嘅心態。

唔會話你係三毛
不過係城狗啫

開返多d沒意義的飛機文就最好

如果歌聲能打敗極權政府，我相信唔會發生咁多流血事件。

由歌出現到依家其實都經過左好多日亦都比人屌足咁多日
就算係屌都轉下方法啦
我好相信大家比起驚首歌，更驚既係齋唱完歌就無下一步咩都唔做直接收皮
推行動Post好過啦

AGGER

做咩呀 好驚呀共狗？

好驚香港人團結要出個post喊？

如果唱下歌就可以推返一切，咁8964就無人死啦，仲和理非，幾時醒呀你地

留力llm
輸咗唔知咩事

唔阻你做唱k小魚仙

飛機文只能用作「自我滿足」，無助解決問題。

推，同感

好多分化撚呀

現在玩法係 為勇武集氣 (是有必要的)

只係鍾意聽佢地鍾意聽的嘢麻

就來冇人睇到我出post了

Llm一起底果然係左膠

唱完歌開咪話勇武有需要先出來救人係咩玩法

發現泛民水軍開始R選票

佢哋係米鍾意大波妹 七海露芝亞，所以佢地有樣學樣想以歌聲作為武器？
真實世界同 黑礁 好似，警察可以隨意濫用暴力對待市民（尤其年輕人），甚至仲會強姦未成年嘅囚犯。

猜完消防燈謎，我笑唔出

啱呀
起底仲見佢叫唔好掟野、唔好升紙
CLS

仲停留係用歌聲感化佢地的階段

救火呀屌你

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

唔係咁天真吖嘛？如果真係可以感化，就唔會日日都有年輕人被差佬虐待啦！

各有各做
各區都聽到首歌，凝聚到民意
增加到認同自己係香港人哩個身份
有咩問題

適可而止呀

需然唱歌好膠
但好受連登同外國和理非受落

死開啦死左膠
今時今日仲叫人唔好升級
CLS

國歌係好大威力
有冇巴絲同意

請推行動post/計劃post上熱門

外國受落？

行開d唔屌你老母.jpg

歌可以有 凝聚到大家 但覺得和勇仍然要一齊做

搵個醒少少聚下人心安排戰術啦！
平時圍屌人果啲氣勢去曬邊？
一班烏合之眾

冷靜d, 我覺得呢二個星期, 除左追究831後 氣氛可以溫和d
9月尾好多戰線
9月尾要準備1/10
1/10要出盡奶力推人權法
之後到選舉提名, 宣傳, 做低奶共派
當然同時要追究831

9月尾開始會超忙

D氣勢去哂今天我啦
你見唔到已經有人叫留力投票？

只需提醒唔好變成嘉年華

唔洗下下屌人嘅
或者最多人嘅時候要呼籲，同提醒番要關注咩
好似開個會咁
因為最簡單直接嘅方法就係咁樣發放資訊
或者整合資料整成qrcode，比出席唱歌嘅人睇

好撚大反應

你呢D唔係和理飛
係左膠
死開啦

好似屌人同分化係你地

唔係想屌手足on9
係下下見到比人拉丶比鬼玩
根本唔值
平時啲人屌人時好似自己好叻咁囉屌

我地唔係唱k小魚仙！
唱歌可以 但主線更加重要！

咁香港加油呢句已經係啦

作咗首歌原本係好事
可以振奮軍心

但後來大家都focus喺首歌度
又瘋狂討論國旗
熱門又冇咩行動post
文宣又推唔到出去
咁就好大問題喇

歌唔係唔唱得，但係唔好唱左就當做左野左，如果係咁就唔好唱

心水ching

睇吓
左膠又出嚟叫唔好打，要投票

攬炒巴d野冇乜人推，首歌就成版都係

所以咪叫唔好再唱歌囉

唱歌就齊人，救人就唔撚見晒

講真話=分化撚

俾人話高級五毛忠言逆耳，香港大部份人都係貪生怕死最叻做冇成本ge野。難為班前線手足

有上過前一定知勇武點睇呢首歌
加油慢慢踩

你講嘅嘢好冇理據喎。不如話因為呼吸而唔通過個bill？

唔通不如話因為呼吸而唔通過個bill好有理據？

?

咪是但問一個就當係

十仆樓主！

唱歌、留力投票
左膠隆重出場

唔差得你所講嘅幾多

冇錯

如果你覺得我冇理據的，又唔見得你有咩理據，咁仲有咩好講

食左藥未

和理非點阻勇武？？？

勇武令街頭衝突更加嚴峻，危險唔出，雖然唔完全係勇武問題，林奠故意令警民衝突升級，無可避免

我今日出左銅鑼灣又要同你講？

你要我啲乜理據？係你自己提出冇理據嘅論點喎

我都出咗
人少到high high

咁你覆咩鳩

未覆你啲冇理據嘅論點囉

我同幾個勇武手足都好光榮喎覺得，你又是旦問左邊個？

我自己覺得同光復香港口號第一次西環叫個陣咁熱血。

Btw口號叫唔叫得？驚比你屌

又黎呢幾日己經好多post講同一樣野喇

咁比d掌聲你

講真首歌真係冇問題
但你拎出黎唱 日日唱
唱左當做左野 又打哂飛機咁

受唔起 你唔屌已經還神啦共狗

on99
唱歌阻你做其他嘢？
你唔唱歌走去變魔法係無人阻止你
你個腦廢到咁？一定要只可以做一件事？

屌人唱歌就當自己做咗嘢

唔好再唱歌，我屌柒你班連登仔

又想玩分化，死捉著首歌唔放
上面好驚咩

又分化
各有各做呀

agree對準政權

你唔係三毛，你陳雲根弟子姐唔明點解啲陳雲根弟子成日否認自己係弟子，咁光榮嘅嘢都唔認?

唔通讚同我講的嘢就係弟子了咩

睇來你沒睇我開post最後個段

點為知做嘢，你一樣可以話遊行當做咗嘢

你講左重點

唔夠你講
露撚晒底啦賤種

當刻係值得屌
因為有 學聯

學聯幾撚時有host過民間記者會呀？做嘉賓去講嘢又大台呀？屈大台嘅動機露撚晒底啦生癌冚家鏟
你老母分分秒秒都值得俾狗屌
因為生咗你隻分化撚賤種

閱

至少知香港人覺得香港無贏到
要繼續抗爭落去

承你貴言

對準政權

各有各做啦！

ok! 我收聲

合唱團一出 運動就會變成唱歌抗争

認真post實有人屌

不如講返你地啱聽的說話